【山齊士的肥皂劇】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Thank You Le Coq

Thank You Theo

[center]

雲加

讀工程想入大公司，諗緊好唔好自製defer

Thank you Sanchez 👏🏻

According to the Independent, Mkhitaryan’s wage demands are believed to have slowed down the deal, with both clubs wanting to announce the two players at the same time. #Arsenal

麻鬼煩

仲想繼續jer -3-

其實都係行scheme a?

咁型仔都要jer我依啲真窮毒

靚仔有才華大哂牙-.-

吊你奶，你貢有錢

禾最窮

個個都高富帥 真好

牙奶兩米巨人，又有錢

on9 topic

屌閪囉malcom去spurs

其實呢張講緊咩

雖然都知唔會有人 迷山最後召集

scheme係唔係都有㗎啦，講緊想入兩電一鐵政府打一世工，入乾收銀人工唔高工時長養唔到家

holy sh.... holy shhhhhhhhhhhh

holy shit

Tottenham are close to sign Malcom from Bordeaux. His agents met Mauricio Pochettino and Daniel Levy this week in London and were absolutely delighted with what they heard. It is likely to be a £40m + £10m deal. [@UOLEsporte ]

拖咁耐影響軍心

同一個人
依家硬係覺得去熱猁鏝轟都會好勁
但黎阿會係水貨

係holy sh!!!

做咩冇lala走咗去熱狗

條女真係

簽到mk 同 美羊再諗啦
呢兩件搞掂進攻火力無乜問題
之後再諗將來既malcom啦

米閪唔黎，因住比 daddy 報復

屌

不嬲有爭 似牙狗唔要佢就去熱狗

睇流出好過啦

阿仙奴真係一個笑話嚟

熱一路想要
但阿offer高啲
所以球員至球會本身好似偏向阿仙奴多啲

其實呢個乜鳩source

巴西

已簽入既人: 0
準備/已放走既人: welbeck giroud walcott sanchez ozil

係，同一舊錢羊同馬爾甘
應該即食會啱d

放走黑碧你就想

Arsenal should be targeting Anthony Martial rather than Henrikh Mkhitaryan, says Charlie Nicholas.

Read: skysports.tv/nFQAJD

仲有高基連

借走

yes

If Chelsea, Man City, Man Utd and Liverpool want you, you must be good! 🔥

Paper talk on the chase for Jean-Michael Seri and more: bbc.in/1QqNGBp

鬼唔知應該要佢咩，人地會唔會俾你牙

不可能的任務

阿仙奴super sale
賣曬啲球員
下一步就係拆左個球場
轉型玩地產

邊到黎既自信...你得個得番半年約既球員做籌碼

跟本就係扮買人
響 office 嘆緊紅酒

就算肯俾，馬修肯嚟先算

就快比爺爺迫癲

大肉腸

Arsenal gave up in their pursuit of Malcom, but rivals Tottenham have now come on the scene & are set to hold a meeting with the player in London today. [@brunoandrd] #afc

岩，拆左佢起商場酒店仲好搵

好似小肉腸黎

阿狗有咩係險簽完去左熱 ？
Eriksen wanyama lamela aurier parker vertonghen 仲有無

起樓啦 靚地 起99層破埋世界紀錄 雲加又贏

屌你老母

Malcom

啲傳送好好j

其實馬疏同黑碧有咩分別

黑沙維黎

bale

Seri都大..

馬疏係邊個

雲達華治

之前有手足話係大肉腸

比普狗教一定成才 又助攻熱狗

險簽

分別係Martial呢半季半正選都10G9A Welbeck呢幾季都無咁既數據

佢應該講緊馬屎
兩者差好撚遠

阿仙奴名宿：「基奧特啱晒車路士」

Olivier Giroud is the answer to Chelsea's striker search, says Ray Parlour

Olivier Giroud would be a "perfect" signing for Chelsea as they look for a back-up to Alvaro Morata, according to Ray Parlour.

And former Arsenal midfielder Parlour said Giroud, who has started only one Premier League game this season, would be an ideal fit.

"He would be perfect," said Parlour. "Whether Arsenal would want to lose another of their players to a rival is another matter.

"But I am sure if Chelsea put a decent bid in he would be tempted because he hasn't got to move, he can live in London, a bit like Petr Cech. He was settled in London and wanted to stay there."

Paul Merson agreed with his former Arsenal team-mate, saying: "It's staring Chelsea straight in the eye. They were looking at Carroll, now they are talking about Crouch - Giroud is the answer.

"If they are looking for someone who is big and strong and can come on and change a game I don't see anybody better. Giroud is very underrated."

屌你老母阿狗班名宿真係多咀到呢

Arsenal have now pulled out from negotiations for #thfc target Malcom. [BBC]

如果最後山狗留半季
mk/auba/malcom黎唔到兩個
今季其實可以唔睇了

一個都買唔到

名宿叫佢留阿啦臭系 講埋d垃圾野

2分
#AFC remain confident they could strike a deal in the summer for Malcom [via @ChrisWheatley_]

好消息 2&b續約

...比熱狗買了

哪兒來的自信

wa.de claim Borussia Dortmund Sporting Director Michael Zorc will go to London tomorrow to finalise Aubameyang's transfer to #Arsenal.

新總監仲唔肯放棄米希達恩，連馬甘都就俾熱刺搶埋
同曼聯傾唔掂咪唔好賣或者現金賣囉
拖到目標都俾人搶埋

有冇人同我一樣成個轉會窗最想見到奧燒續約

ALARM: Tottenham now have made a bid for Malcom. They are trying to hijack their North London rival Arsenal move. [ESPN Brazil]
個乜鳩野director of football relation

預期之內 買到Auba MK 既話 transfer & wage budget 應該都超晒

最後留山正選hea踢多半季

你買又買唔到人
自己隊連垃圾都清埋
俾着係你你會唔會簽

清左都成70m啦計埋張狗單deal 保多少少

未上任呀師兄

放棄簽Malcom MK啱啱俾人影到去到曼聯訓練場 而BBC就話爺爺冇搵過多仔簽美羊 咁想請問究竟可以簽到乜撚嘢

我地d錢真係唔知去左邊

2分
#Malcom still wanted by AW (personally) but the winter transfer was 95% cancelled in the meeting today morning. Sven wants more experienced player able to motivate teammates and lead them in the CL place race, Malcom is not like that

咪係 等陣giroud去埋車 真係咩人都無哂

上左任啦應該 唔係吹到搞malcom單野咩？

點會呀
mk份糧多山狗30k左右
奧巴份糧都係多禾子60k左右
仲未計我地放左高基連

而家轉會好似唔係由雲加出面

簽定loan back囉屌鳩你

Malcom 咪撚黎 水份極高

回應各位手足要求要即食

好波

雲加又撚大家一獲

好似過左一月先上

俾熱狗簽左既話又俾人笑死

雲加落地獄未??

到時笑鳩佢地買左水貨啦

點知勁到仆街

你老母就水貨

好記得呢度啲人
季初笑鳩古埃及文明

睇下俾邊個教囉

搵埋咁既庸才返黎打理阿仙奴，仲話咩專家幫到手，幫倒忙就有

Sven 即係隻鑽石眼?
佢會唔會錯?

而家英超排緊第一咩？

玩鳩人地 人地現家好嬲
即刻過檔熱 射爆你

你都識講簽到呢2個wage bills會高左啦 放高基禾仔最多都係貼Auba果60m 阿記一直要入>出 仲點可能會再買多個成4 50m既Malcom

Holtby

係

買完loan back til summer 可以，但唔該買左撚羊同mk先

扮簽系列

一邊賣mvp 一邊比人hijack 比兩個rival強姦

唔會超啦
上季轉會窗仲有錢賺

快d 2月1號啦 無簽人

財政穩健第二

#thfc promised Malcom and his representatives that they would make him one of the best players in Europe within three years. [UOL]

果種柒

MK同奧巴美揚好大機會啦

人地到時踢得廢 係人地既事 同埋熱狗都唔洗靠佢救世 如果而家買唔到Malcom Auba又險簽埋 我地問題就大 到時就要靠Iwobi Welbeck

未來

另一種精彩

阿狗都唔洗靠Malcom

佢去咪又係做後備

傳緊高洛治去車

幾多日
MK都未必黎
奧巴睇今晚多仔就知

無隨隊喎 好似

SP FUNG大哂

ON9 史城拎佢打正選前鋒已經比人笑
簽返去打後備 我轟財赤?

MK咁樣俾你夾到佢黎都無心踢啦

去隊草 又同你講咩
條友不嬲無紀律

好大機會險簽

好似話唔要MK 可以要35M
拎去簽Malcom 喇
真係救命

係冇跟隊
Zorc話佢而家唔適合上陣

咁你講晒啦=.="

佢哋唔知點解要個高佬中鋒，卡路爾傷咗，btk同迪清高貴得濟，現實啲嘅選擇得返高治

German newspaper Westfälische Anzeiger report that Michael Zorc, Dortmund's sporting director, will travel to London on Saturday to finalise the Aubameyang deal. The headline, translated, is "Zorc is on a mission to London".

同意，無心黎既就係咁追，就係因為多蒙特合作過
有心黎開到聲想跟雲加既就唔簽，雲加都想要
都唔知咩轉會操作

有巴舒亞依又唔用
莫拉達夠高大啦

乜鳩

你自己險簽咁多次都唔知咩操作？

想點？ 想隻秋就出黎

獌狗 快撚啲要曬山狗只佢兩隻狗啦

因為山狗要拿拿臨甩手

牙姨廢到嘔，但係有莫拉達頂高波唔知點解又要高中鋒

Mk恩見到拿斯尼呢個成功例子點解仲要諗咁多

其實Malcom冇野值得可惜，
就算將來勁過巴爾，
我都好肯定跟雲加最多同禾仔差唔多級數

軌踢4線 想要個老既做第三中鋒好正常

我仔>2&b

呢個真
而家真係要買定晒型嘅即食

ching今次真係好中肯 一百分已經有板你睇

有無手足唔想理，同我打mhw beta

我等緊無雙出

岩岩玩完

有冇手足會買，遲啲一齊玩

半年後實出加強版

Me
但驚你不停講粗口

屌你老母系

我樂觀撚表示係等佢post wenger era先爆發

預購左

我唔講粗口=.=

David出左聲

山狗米希今日唔會有進展
奧巴仲傾緊
馬甘唔會買

咁聽日場英超都唔洗睇 精宮都唔會贏到 就算贏都係成場西波

阿狗都好耐冇踢過好波啦

講粗口咁型 Milk平時係屍屍一定溝死女

山狗comment

Yes
我刀想幫佢含

Wow 😳

Emmanuel Adebayor says his 'hate' for Arsenal comes from Arsene Wenger's lies: es.pn/2DrxDaM

想講最唔可信既德國報係圖片報 同8掛雜誌一樣野黎 德國並唔承認bild係post黎

wenger成日呃阿迷嫁la

"I had a meeting with Arsene Wenger in his office when he told me I had to leave because he doesn't see my future any more in Arsenal. I have to move on in my life," Adebayor said.

"I was like 'I'm going to stay.' He was like 'no there is not even a fight organised. We are not going to organise any fight for you. You move out or you stay here and don't play any games.'

"So I didn't have any other choice than joining Man City which I was very happy to join. And the next day when I joined Manchester City I saw him doing a press conference in London saying that I wanted to leave because the money was big and everything, and since that day that is where the hate for Arsenal came from.

"Not the fans because the fans are the first English fans to sing my name in London. Even today when I watch them play I want them to win but at the same time I want them to lose because the anger in me is too big."

嘩唔撚係掛

阿妓特別多25 特別多剷草唔係無原因 雲加一直都唔係好handle到球隊既key players 好多時都不歡而散 如果山狗今個月走唔到下個番黎剷草就係佢

No

下個post叫爺爺既48小時算啦
搞撚到呢到啲手足沒啖好食

佢講咩都得啦

底啦走唔到

48個鐘
480個鐘都黎緊

"You can insult me no problem, but telling me my father washes elephants? I ain't taking that. So for me, it's just to show them that the person you are insulting still has something in his locker."

依啲無證無據真係口同鼻拗

呢隻25狗, 你唔係信佢啊
由阿狗去到曼城入波就剷草
由熱狗去到水晶宮話對熱狗一定會慶祝
之後離開水晶宮後話好撚後悔去咗水晶宮

雲爺爺敢唔敢告鳩約誹謗

Alexis Sanchez will not make his Manchester United debut at Burnley tomorrow after the club failed to register him with the Premier League before the 12pm deadline!

Tottenham are now closest to signing Malcolm from Bordeaux in a deal worth £40m + £10m add-ons. (Source: Esporte Futbol)

雖然而家有人肯黎都要左先
但係auba + mk如果黎會點排

中場 : xhaka/太子/藍神/ozil
前場 : auba 拿卡

sub : iwobi

數落前場都幾撚少人

基本上奧巴同mk一定係我廠既人 完全唔明你地急乜鳩

買Auba係好既 奧燒唔續約暑假買個中場踢4-4-2都ok keep住而家個陣式都得

山走到未

都幾慘

系

熱狗有未來 黎陪你地百年老店一齊沉淪 不了

橙

日經:
簽到人未

真

執得未?

爺爺詐敗迫高層簽人

數少左mk

最應該買既係即食翼同防中

有諗過再試番太子加唔暴走既藍神會點
可惜爺爺都唔撚識用

奧巴 係上場輸左先開始傳？

Mourinho on Alexis-Mkhi deal (says Mkhi won't play against Burnley): "But not done at all, so in this moment Mkhitaryan is our player, Sanchez an Arsenal player and with a match tomorrow I want to switch off and focus on the most important thing, which is the match."

Guardiola on Sanchez: I am not the guy with the mathematics or numbers.
I think he will go to #MUFC
Congratulations

Mourinho on Mkhitaryan

"He is not selected. But he’s in very good condition, training really well and in good conditions like the others."

Mourinho on Sanchez

"I will speak with you if one day we sign him. I will speak about him and what he can bring.

In this moment there is no point. He is an Arsenal player."

我見你未能熱

未來熱

Hi all

酸到

Jeorge Bird @jeorgebird

Ozil back in training. Sanchez trained. Nelson and Nketiah involved in the session with the first-team.

Sanchez in full training with the first-team, for those asking.

山狗

錢

真阿一定等到最後一個禮拜先開始追轉會消息

又話山同青年軍一齊train

BREAKING: Jose Mourinho says he doesn't know why swap deal involving Alexis Sanchez and Henrikh Mkhitaryan has not been completed. #SSN

又要見到山妹落場

There is a meeting now between Mkhitaryan and Arsenal to find a final contract agreement #mulive [@FabrizioRomano]

教到隻狗死都唔肯走

哥狗竟然係輸無錢

笑死

成9日同山9 眉來眼去

抵撚死

窮撚就死開d 啦

Ornstein: Mkhitaryan to move to #AFC on the weekend/ next week. Sources at #AFC confirmed the player is keen to join & they are confident of closing this deal as well as Aubameyang.

Sor

confident左成個星期了

Read it next week

阿狗啲轉會真係特別麻煩

Fame?

Fake

躝啦

如果有齊mk auba
應該點排？

Mkhitaryan deal up to Raiola. If he agrees it happens, if doesn't it won't. No issue with #MUFC or player. To clarify on Malcolm, reason (among a few) #AFC out was price/value relative to experience - not inexperience alone. Not sure on #THFC reports but Pochettino is a huge fan

David Ornstein @bbcsport_david

Mkhitaryan deal up to Raiola. If he agrees it happens, if doesn't it won't. No issue with #MUFC or player. To clarify on Malcolm, reason (among a few) #AFC out was price/value relative to experience - not inexperience alone. Not sure on #THFC reports but Pochettino is a huge fan

Jeorge Bird @jeorgebird

Koscielny in full training. Giroud and Cazorla the only injury absentees now.

屌你老母普狗

拉奧拿煩撚到

Ornstein also confirmed #AFC are in talks with Özil over a new deal. Listen here.

死肥佬

快

好心阿仙奴班人就爭氣啦
見到熱狗想要就簽咗佢返黎先啦，理得佢啱唔啱駛

拿卡
羊ozil mk
k6
kxxxxx monreal 梅 比比鳥

我成日都諗緊
搵K6 打防中會有咩效果

——-拿卡—美羊———
Mk—-藍——奶——臭燒
坦克—細梅—啞仔—比比
————間諜—————

Sub: ooo 張伯斯 夢遺 埃及 渣架 黑碧 豬腦

袁文傑︰雲加要親手摧毀自己建立既野

11分鐘開始

Ornstein話MK同意加盟
而家係等拉奧拿

48 hours > 24 hours > in the coming days > next week >????????

Very low level 應該係佢up

仲有人會聽袁文傑9up

妖
臭閪agent

多幾條呢d 賤種真係唔撚洗睇波

咁煩架,萬年俾埋d agent fee 佢嗱嗱聲啦

講48hrs/24hrs果堆點同david

名？ig？

5M啊 仲仆街過 呢到隻普子係狗

買波衫啦

屌，痴線 點解仲會同一隊訓練

咁係咪姐係唔走 留到暑假先

Ornstein says #AFC tends to give agents seven percent of the deal, but Raiola may want more.

拉奧拿想MK做阿狗最高薪既球員
但係阿狗都同緊臭燒傾續約

MK加羊仔 過氣 多仔聯盟

得罪你咩

MK都返左獌training

夠買兩隻半贊仔 唔係錢牙

FIFA team

aubameyang, mkhitaryan, lacazette, ozil

CLS

牛奶會唔會剷斷佢隻腳
（最後自己斷）

死肥閪咁撚貪錢

貪得無厭 死肥佬冚家鏟啦

條肥佬係咪膽固醇上腦呀,兩年前係德甲2X球入波3X球助攻就有價講姐,依家29歲仲要回左塘

死肥閪真係球壇毒瘤黎

一早話因為agent cap水怪黎
呢到有手足話mk唔想黎not true

g持聽晚山妹正選上陣大演帽子戲法
等班反山條氣谷住谷住

屌你老母咁撚貪心 食屎啦叫佢

個 agent 有咁多球員 每單都貪咁多 cap埋cap埋真係好賺

憑乜撚?
一個俾人雪左一季半既球員

last year 38 goals
this year half a season 21 goals

點都應該係奧燒最高薪
條mk要黎就黎 唔黎就唔好咁多嗲 煩到嘔呀

最緊要係agent fee仲未傾掂

如果唔係都唔會肥到自己條J都睇唔到

不如唔好要Mk啦屌

雖然睇得出獌好想賣佢

純粹係佢想cap7%既藉口啦
球員人工愈高佢cap得愈多啦
你估佢同mk有親咩

sor9ry I thot u meant aubameyang

BREAKING NEWS
Wenger is going to leave the club for his cream tea, probably with an exchange of newspaper with another elderly.

#AFC #SKYPOTTEA

Carmine "Mino" Raiola [ˈmino ˈrajola]; born 4 November 1967) is an Italian-born Dutch football agent representing a number of well known players, including Zlatan Ibrahimović, Paul Pogba, Romelu Lukaku, Henrikh Mkhitaryan, Marco Verratti, Gianluigi Donnarumma and Mario Balotelli.[1] He was also the agent of former Czech midfielder Pavel Nedvěd[2] for many years.

Mk 而家係200k, 分都分得多d
阿記唔知比唔比到200k

所以如果MK拎175k/week
臭燒新約人工多過佢,咁MK就會加到同臭燒一樣咁多

MK而家係140k

仆街咪撚嚟囉咁 繼續做雪條啦

究極吸血鬼嚟
阿狗好少同佢做生意
不過如果要買 top players 好難唔同佢打交道

究竟deal未 dllm
48hrs無限loop

費sir話過佢係shitbag

都話球員想嚟係 agency fee 傾唔掂

嚇死咩=.=

炒撚咗條肥閪

咪係囉屌 好撚巴閉咩
我地都唔想跪地求佢黎 唔黎就算鳩數

睇到躁

真係癡撚線呢家
經理人話事權大過球員 屌佢老母西

MK 點都好
搞掂咗羊先

最後一個都冇

咪係囉 屌佢老母呀
係曼聯慢慢抖啦垃圾

直接比舊錢mk 炒撚左個agent啦 反正 普巴 當拿奴馬 華拉提 我廠都唔會買到

以前阿狗懶有骨氣唔同拉奧拿做生意
結果 miss out 晒啲 top players
米希以前都話係阿狗 + 想踢阿狗
最後都係去咗 19000

咁個個球員都想high salary

but all rising / super stars use raiola as agent
and other agent all shit
look at sanchez's agent

真係好躁呀

FM

神鋒 減人工 續約 咸左

奧巴由話接近都吹左左3,4日

根據往年吹得越耐成數越低既經驗
開始有d 擔心1

175k啦屌

以為今日搞點

快撚d好唔好

文傑：得雲加先可以搞鳩自己
雲加又然

之前有報導話mk個人唔想黎
一睇就知係條agent代佢放風
明明mk幾季前話阿狗好
之後重大口氣話呢單deal視乎mk
唔想就唔會deal得成
睇黎點都要比佢cap一堆

Laca 都吹左好耐既 個19主席

文傑兩日前已經睇穿

呢個agent識玩

人地唔急 你急

Link ？

14:30~

球員角度 一定係落場時間放第一位 阿狗一定比到

爺爺智商有無10

現代足球係咁架啦

根據老野撚鳩米八既經驗
我覺得佢根本冇諗過要買羊

依家轉咗人搞轉會未唔同手法囉

撚到佢同多仔反哂面
最尾先話其實無興趣買

憐可

David講得出hopeful其實同官宣冇分別

呢個人真係有咁可靠？

都可以咁講，
不過佢到淨返幾日話阿簽唔到果啲，
到最後一定係簽唔到

he said arsenal is hopeful
not arsenal is likely

最可靠

聽聞當年ozil未開始傳，佢係第一個人講
近年幾單都中晒（好似係）

yes...hopeful...
from arsenal source...

YouTubeMourinho:"Wenger has been very open about the swap."

球會想賣
球員想走
就係條agent 阻撚住哂

應該有傾到，但成唔成事就……

肯定係同啲中間人傾過美揚有興趣
不過球會 fee 就未傾掂
至於 mk 就爭個 agent

本身david 都話malcom 係山既 1st replacement 啦 呢d 咁多變數

Auba呢單相對簡單啦
Auba-arsenal personal terms搞掂
球員想走阿狗想要多仔cool唔住
等球會之間傾個價60-70m
肯比錢就有

原來係，但後來羊爸agent主動敲門搵阿記
Malcom vs auba咁緊係auba啦

原來係爸爸搵上門
又會揀ARDOG咁得意

可唔可以要埋Malcom

假設真係買到羊同mk, feel到拿卡係犧牲品

no$

佢講既野其實係球會放風出黎
所以可靠

點會，啲獸醫好易冇傷都醫到傷

咁auba Vs 山狗呢？

拿卡會打翼

暑假都搵過ac求購
佢好想走
咁阿dog走山要replacement

唔係曼城咩

Wenger: fans know that he won’t extend his contract

躝啦屌佢老母

拉奧拿依啲真係球壇敗類

Fans know that wenger is shit

For me

lacaz
Mk Ozil auba

最急係獌
雲加根本唔會急
要急都急羊先啦

Adebayor on his infamous celebration against Arsenal: "What was going through my head? A prisoner is out. A prisoner is free."

簽到牙羊 mk唔反雲

si lun dan la

你啱，所以更加唔好益佢，留山狗多半季

還掂個個都系9c狗
點解唔簽maherz =.=

喂 你雪隻狗比人告虐畜

講左9千幾次 雲加唔LIKE

'Everyone knows we are there.'

Jose Mourinho on Alexis Sanchez's move to Manchester United

雲加又係唔急嘅 想睇搬尼坐埋你個六弟位

Wenger 李城果季前半季已經想買 mahrez
而家人地 winter 唔放
Summer 又要同歐聯球會爭

六同七有分別？

而家要一億了

多仔要55m pounds
唔知肯唔肯比

之前扭計個態頹到
係近排好返啲
佢好似都出晒聲話走咗好多次
summer 好似爭啲去到 roma？

點解唔洗錢買後防？

見到holding就知一定失硬波

你依家標50m 搵邊個水魚買

55m pounds is expected
但德國kicker吹過站70euros
應該都系試阿狗反應

roma出3x m

如果連埋2b過去60m得唔得？
如果接受，即deal

Mahrez summer hand in jor transfer request tim
但雲加： I rate him highly but for the same type of players we have Iwobi...(類似）

然後好似暗示話簽左阻住Iwobi成長

屌你雲加，個二十四小時都到啦，有行動未，快撚啲官宣，日日係到等

佢個 agent 係咁推佢比疤
不過疤淨係想要單比利同埋古天奴

而家啲 negotiation 唔係雲加做架
個巴塞 director 已經接受緊
其實而家係等 mk 個 agent say yes

唉，做阿迷真係要等官宣先有效

當買到mk auba Ozil唔走
雲加應該都會照用垃圾3後衛陣

So #Arsenal drop interest in Malcom after deeming him 'too inexperiened'?! That's one way of spinning story. Hearing different versions here

Bordeaux don't wanna sell (though they're in such a mess lots can/will happen in next fortnight) and Malcom not convinced about moving in Jan

Sky Sports News understands Everton are interested in signing Jamie Vardy from Leicester City, but they’re unlikely to sanction a bid in this transfer window.

Sam Allardyce is a long-time admirer of Vardy, and he would be very keen to add him to his squad, we’ve been told. But Everton have already spent almost £50m on Theo Walcott and Cenk Tosun in this window, and Allardyce indicated in his news conference earlier that there are unlikely to be any further incomings.

The club are thought to have concerns about paying a hefty fee for a player who turned 31 last week.

Leicester would resist any attempt to lure Vardy away. Arsenal saw a bid of around £20m fail 18 months ago, when even though they’d matched Vardy’s release clause, the England striker chose instead to stay at Leicester.

He signed a new contract - believed to have no release clause - later that summer. Claude Puel said last week he has too many strikers at the club, and he will listen to offers for some, though NOT Vardy or Shinji Okazaki.

vardy theo

小明

50m

no 50M is tosun + theo

Chelsea are prepared to let Batshuayi leave on loan and he could be part of a deal with Roma for Edin Dzeko.

If Batshuayi to Roma then Dortmund must take giroud to replace aubameyang

Tosun上場睇落好頓
唔知係咩類型
hold波又唔似
又拉左邊

Mk真係有mankit講到咁差咩

淨睇近幾個月係垃圾

文傑又UP乜9

人人唱好佢就屌

百屌果D佢又撐

奧巴美羊
賣禾仔,鳩鳩連,包皮,喼屎
加多10m就買到奧巴美羊
抵撚到

其實摩狗教點都有d 影響掛 黎到爺爺比佢freestyle 應該會好返d

話佢同燒一撚樣 有能力但鳩下鳩下 仲攞mk同迪布治比

有無手足開始懷念禾仔

望就望奧巴黎到 但德國呢邊真係冇乜風 德甲好少冬季賣球星

佢反開燒

Mavropanos: "I’m very happy to be part of this team, I promise to give everything to please the fans. It’s a big honour & I’m very happy, very emotional" #Arsenal

Mavropanos: "I remember the first time I started watching #Arsenal, it was the 2006 Champions League final. Everybody was talking about Ronaldinho then, but what I was most impressed with was the passion that the Arsenal players were playing with"

Mavropanos: "They may have been down to 10 players early on after Lehmann’s sending off, but they played much better than Barcelona overall. They might have lost in the end but I was really impressed with their performance. Since then I started to watch #Arsenal more closely"

係伊禾比阻住球會成長

有

比球員binc

我冇聽開都知佢反燒反到癡線

列文打柒佢

其實雲加係咪想死留山神

搏埋歐霸今年先再算

guts

Arsenal were only going to do two from the three of Mkhitaryan, Aubameyang and Malcom. So with the other two underway, Wenger indicated yesterday Malcom was off. But when Spurs move for a player, he’s generally very good so Malcom may come back to haunt...[john cross]

熱刺買Malcom令雲加又想back in

Pep Guardiola: "I think Alexis is going to go to United. So congratulations to them. There's nothing to add. My opinion of Alexis remains the same. It was a pleasure to be with him in Barcelona. I wish him the best." (Source: @ManCity)

屌 爺爺 係就快手啦！

放棄mk la...

John cross講嘢不用盡信

儘管禾確特如今已不再是阿仙奴球員，但他對恩師雲加仍然尊重不已，感謝對方過去對他一直栽培和信任。
真阿

The delay in the Mkhitaryan deal? It's because Arsenal always pay agents 7% of the deal, but Raiola likes variable fees, and is demanding a higher percent. This is why Arsenal and Raiola have stopped meeting altogether in the past.

Mesut Ozil and Jack Wilshere are close to signing new long-term Arsenal contracts... Brilliant news! [@MirrorFootball] #AFC

佢係拖肥完左三年半約後仲會唔會返黎

買左馬琴先算啦，諗諗諗

奶臭

禾

我禾真心愛阿

“I would say our fans know Alexis will not extend his contract and they have accepted that Idea
呢句應該系contrast to燒會續約

得雲加會忍咁耐

咁都關事？

買到人未

正仆街黎

Many true Ar

換個人 買個人都咁耐 聽日等輸啦

佢兩個有一齊踢咩

鏡報 佢續約我即刻搵女神示愛

又一個雲加既受害者

有一齊訓練掛？
見牛奶仔都like左佢幾多相
可能都fd?

山狗係唔係打埋下場先走

日撚日都close,同以前希古恩24小時一9樣

續約

險走

Henrikh Mkhitaryan sheds a tear as he bids his final farewell to Manchester United team-mates

‘It was very tearful,’ said one United source. ‘Henrikh has been a very popular figure here at United.

‘We know he isn’t too happy at the way this deal has been forced upon him. He realises he has more chance of playing at Arsenal, but he would have preferred to leave on his own terms.’

Mkhitaryan was in tears as he left Old Trafford. I would be too if I were going to play with Özil.

雲加聽日會唔會比山狗踢告別戰

啲公關下下吹咁大

應該會比人boo

一半一半
法比條仆街都有人為佢鼓掌

傷左就total loss

真係含淚投廠

黎到佢會發現阿狗先係天堂

零強度既訓練

一車車mk 送入北倫敦

Exclusive: Burnley have agreed a deal with Everton to sign Aaron Lennon for an undisclosed fee. Personal terms done but 30yo winger still needs to undergo medical. Lennon scored 7 goals in 63 apps but is surplus to requirements following Theo Walcott arrival #twitterclarets #EFC

他知道，哭是沒有用的。

係咁曲線踏阿狗真係好仆街 你心入面果句有時唔洗下下講出黎 又唔係阿狗用槍拍住你叫你過黎

講到我地狗都唔屌咁
其實啲球迷都唔係好想你黎 麻鬼煩

but he would have preferred to leave on his own terms
he dun like being forced out by mourinho jeh

依度好多球迷知道米希無咩興趣黎阿仙奴，但都寧願想佢黎多過馬甘
你唔會知佢地諗咩

我禾趕走左連儂

球員傳心師

normal, ging gum dor

A乜春迷雲能力深不見底

Agger 等佢打文

佢而家轉咗路線成日陰啲陰啲屌 diamond eye 同新總監
破壞咗雲加以前嘅精密長線部署
又迷雲變咗反阿

米希琴日WhatsApp同我講去唔去阿仙奴
有人想知再講

Henrikh Mkhitaryan bid 'a tearful farewell' to his Manchester United team-mates as he left their Carrington training base earlier this afternoon, according to the Daily Mail.

黎到都唔知會唔會全心全意幫阿踢

dailymail,不了

Yes 想去利物浦

日撚日都話farewell

佢都冇諗過 下季獌又亂買人 佢連後備都冇 一陣變左踢U21

Farewell 有咩問題

因為牙雲失去左部分權力令佢痴左

直接過來吧

去訓練都可以寫到有血有淚嘅故事

Mk有無farewell左一個星期

我對事唔對人，佢地未黎之前我都唔熟悉佢地，有咩好反佢
依家佢地有某些轉會操作我唔滿意咪講，咁就反阿？
成日盲反雲加又係反阿？反高安基、反加迪斯齊又係反阿咩
以事論事就係要分晒立場講正反

迷雲迷到咁都對事唔對人

以事論事
而家多左兩個人分雲加啲權力係好左喎
唔係有幾何會咁接近奧巴美羊呢個級別既球員
成日話買 28, 28 歳短視
唔係雲加條垃圾上年 handle contract situations 咁差
宜家三個 top players 季尾完約
聯賽比頭四拋離 8 分排第六
阿狗洗揾人救火
再者明明鍾意 MK 果個係雲加
Malcom 反而係 diamond eye 追開
照你咁講短視果個係雲加

VAN PERSIE SEALS FEYENOORD RETURN

Striker Robin van Persie will seal a move to his former club Feyenoord on Monday, 14 years after he departed.

宜家見山狗咁睇返 rvp 份 statement 就覺得佢都錯唔哂

第一奧巴美羊級數我唔覺得係頂級
第二以前買過級數仲高既奧斯爾同山齊士
係無歐霸下，拿卡錫迪係馬體會級數原先代替基沙文，級數會差過奧巴美羊好多？
高拿斯歷同沙加德甲都係前最佳十一人

雲加有興趣係講緊兩年前廿六七歲既米希達恩，唔係過埋今個月就廿九個位
雲加以前都對Ｃ朗有興趣，依家32歲既Ｃ朗想離開皇馬唔通阿仙奴會想買？依家擺明因為山齊士個交易要雲加硬食
早幾個小時亦有報導講係雲加對馬甘仲有興趣，只係多蒙特個球探話佢唔適合
轉個頭熱刺就同馬甘展開談判，雲加連想要個球員都俾唔到佢
分完權力但係合作上無聯系有咩用？
你有你想買既多蒙特舊部，雲加有佢想要既球員

雲加 press release 自己話 it may happen coz i like the player
攻中型球員 28/29 會同 26/27 差好多咁 ozil 點算
奧巴美羊上年徳甲 mvp
入 38 粒多過利雲
多過出名水既法甲 laca 入波仲要少啲十二碼
Malcom 係雲加覺得 inexperienced 呀
宜家要買人救火你覺得個 20 歲入 7 球定連續三季 2x-3x 球既 aubameyang?
山齊士個交易點解雲加要硬食咪因為之前佢自己做 contract negotiation fail 囉

多蒙特舊部
球探咋
總監係巴賽之前買 suarez neymar 果個呀
宜家快手清左雲加唔用既 coq walcott
空人工比 aubameyang mkhitaryan
再有空間比燒奶加薪
呢啲動作以前雲加就唔會做囉

雲加係on9係人都知
唔洗講咁多

我路過食花生既
但malcom好似係個球探話inexperienced

#Malcom still wanted by AW (personally) but the winter transfer was 95% cancelled in the meeting today morning. Sven wants more experienced player able to motivate teammates and lead them in the CL place race, Malcom is not like that

Ok but the point still stand
我地宜家同前四差 8 分就係你戰術失敗
Summer transfer fail (keep 冇心留既山, only in lacazette kolasinac)
救火你覺得 aubameyang 定 malcom 效果大啲呀

如果要買人救火，咁一定係羊可靠啲
法甲質素好參差，malcom應該係勁好有potential，但可唔可以即食就難講

嘈乜啊，最後其實welcome nobody

正常一個領隊淨係要為戰術表現負責
不過雲加係唯一一個由轉會續約到排陣都負責
所以近年所有既 fail 佢都冇籍口可以用

即係你認為雲加應該直接忽視個總監做緊既交易係記者會開炮話唔喜歡米希？
雲加會傻到用咁低劣既公關手段下咁做先奇
奧斯爾級數同米希級數差幾遠？
你都識講佢兩個都近似攻中型球員，依家搵多個同類型多此一舉
買個可以突破傳中既馬甘帶來新既攻擊特點不是更好？

季前咪又係個個都好開心搵到拿卡返黎，依家又話法甲出名水
無錯奧巴美羊有一定既入球率，佢既評價都係好壞參半而且年紀唔輕
你講到佢級數咁高好難買，近期傳緊會買佢既競爭球會只有廣州恆大
仲要紀律差呢點都未講

唔覺得奧巴馬級數同燒山差好遠
利雲係世界級/頭3前鋒 點解個個講到一個年年同佢同聯賽但入球數同佢不相伯仲嘅前鋒唔係頂級？
仲要利雲係踢緊拜仁 理論上供應唔會少過多仔

有樣野可以肯定係奧巴馬成日空門唔入 但唔代表佢技術唔好 只係有啲球員心理質素差 愈易入嘅波愈入唔到 同時佢有好多優點 佢唔止速度快 而且運球速度一樣好快 又夠高 如果真係咁差唔會入到咁多球 如果要同賓州馬比 我一定揀黑羊

係大賽佢都證明過自己 歐聯對皇馬又有入波 多仔上場無左佢你睇下踢成點？ 前鋒線完全乏力

利申:屋企有有線追開德甲

個個 source 都話雲加鍾意米希喎
佢可以 no comment 㗎
以前乜都 no comment 今次重點提
Aubameyang 咁既入球率都好壞參半
之前曼城皇馬都有興趣不過賣左 dembele 唔賣
講紀律 malcom 球隊輸波開 p 笑鳩隊波又唔見你講
Malcom 傳中係禾子 level, 突破係有不過完全係半制成品
米希同 ozil 個 type 好唔同
可以踢翼做突破
何況 ozil 走我地已經冇 creativity

痢記都有傳過
只係夏天個陣無可能咁平買到
依加係佢自己嘈要走先有機會60m左右買到
你比較番morata lkk
係夏天有無可能咁平 而且多一直唔想放
所以少傳聞
利雲夠勁啦 咪一樣少傳有人要買
係因為人地知買佢1.要高價 2.球會少機會肯放 3.球員未必肯走
加埋種種因素係有限budget內 唯有傳追第2個target
所以少人爭唔代表級數差

個 malcom 吹到咁大
一開始咪又係 diamond eye identify
上年 summer 提都冇提
50M 搏佢仲要 summer sin come
咁我 60M 買羊好過

買到未

應該都係空砲多 最多都係mk

New: Wenger: We must revisit our structures & scouting policy p1r.es/2Dn4fOs #arsenal #afc

Arsene Wenger says the arrival of Sven Mislintat and Raul Sanllehi doesn’t alter the fact that he still has the final say on all Arsenal’s transfer business but he has admitted that change is needed on the recruitment front.

The hiring of the German from Borussia Dortmund as the club’s new head of recruitment and the impending arrival of the Spaniard, who has previously been at Barcelona and will take up a role as head of football operations, appears, on paper at least, to be the first steps taken by Ivan Gazidis in planning for life after Wenger.

Last week, Wenger said he was looking to find ‘a new balance’ within the changing hierarchy at London Colney and while the potential acquisitions of Henrikh Mkhitaryan and Pierre-Emerick Aubameyang have Mislintat’s fingerprints on them, he insists he ultimately signs off on all transfer business.

Quizzed on Friday as to whether he still has final say over signings, Wenger said: “Yes.”

慘
都仲係老嘢有 final say
權鬥 continue

佢有提到傳媒已經well document，當然今次先講得
把握力不穩呢個好多球迷都知道，你可以繼續用入球數字掩蓋呢個缺點
但係摩拉達上季係西甲係場均入球率最高，佢係咪級數好高？
如果皇馬有興趣既，呢個時候會唔買
如果曼城有興趣既，無左山齊士下又會唔買
你講到咁多球隊對佢有興趣下，季中只有恆大有過消息
當然無球員係一模一樣，但係佢地最好既位置同功能都係差不多
米希突破強得過馬甘？最叻佢係打小組[/i]

日撚日都話有進展
但新聞黎黎去去都係果篇confident imminently

咁一定係羊抵買，係希望夾得順
羊既身體質素強學可以學哥斯達壓住人地對中堅黎踢，拿卡都有能力好似柏度咁做策應走位

Henrikh Mkhitaryan was said to be in tears as he said goodbye to his Manchester Utd teammates & other members of staff at 2pm today, after what is expected to be his last training session with the club. [Mail Sport]

咁撚慘啊

Higuain 都 well document
Suarez too
Aubameyang consistent 過 morata 咁多
三季 keep 住入
個 malcom 你吹到 neymar 咁
法甲連 depay 都上哂身啦

60M 有得買幾大入左先
哂啱踢賣去支超都仲得

咁講真佢兩個嚟咗你都唔會預可以奪曬雲加啲權，令到雲加肯聽人意見已經算好
同埋真係奪得到又點，大不了咪龍門訓練雪佢五年，迫唔嚟嘅

其實係 prepare for life after wenger
下個領隊入黎果陣已經有 head of recruitment + director of football

BVB: Bürki, Sancho, Götze, Toljan, Schürrle, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Piszczek, Weigl, Toprak #bscbvb

(No aubameyang)

要來爺爺身邊了

The Arsenal Horse
岩岩話 mkhi first

同埋禾清，我計返條數其實我可以正常時間畢業，但會追唔到first hon，諗緊好唔好defer一個sem或者一年去追 點睇

同個迷雲迷撚到冇哂腦既撚樣講雲狗有咩做得唔好都on9

屌奶星，諗諗下依家好似想將成個以前嘅多毛毛搬去倫敦咁

who

會員名A字頭果d都系特別on9

咪又係羊同mk，兩條友姐
都未買Reus gotze sobtic

你幾時加返個A字係前面比大家identify 返

呢啲嘢你問我
你要個 hon 你做咩先
搵工?

Axxxxxxxxxxxxx 多左留言之後
好有之前不甘既味道

hon 就一生人可能得一個
工好命就要番40幾50年

如果淨係為咗搵工就最後果年試下搵唔搵到
搵唔到咪 defer

Arsenal are crying out for change - and Antonio Conte is the man to deliver it

JAMIE CARRAGHER

Conte

Stöger: Aubameyang's whole week was good but in the final training session I had the feeling, and wasn't the only one, that he didn't have his head in the game.

Zorc: [Aubameyang not being here] is first and foremost a sporting decision. The focus is lacking a bit.

Is there a way back for him?

Zorc: We have a long contract so [laughs]

Zorc: We continue to plan with Pierre-Emerick Aubameyang. We will of course have a few talks next weeks. There's nothing on the table for us to decide upon right now. A lot of hot air.

正常啦大佬 好似隔離mk咁撚on9咩又喊又盛
搞撚到有巴塞踢唔成咁款
山狗唔係睇錢撚會去獌 人地一心想去鏝你就知咩事 班49000仲係度打飛機

400k

成撚日曲線踩阿狗真係笑死 又係既 為同市骨氣400k都肯掉落海我係吹你唔脹
你直屌我都冇咁躁 佢地仲敢笑人金曼我真係屌鳩佢

Zorc confirmed Auba is thinking about a move out of #BVB, but added that this could change in couple of weeks & that the player has a long term contract with the club.

Zorc said the club will hold some talks with Auba & that his return to the squad will be based on his behavior.

Zorc said there is nothing on the table to negotiate or talk about [yet]. Says reports in media are hot air.

This is, in my opinion, a tactical move to push #AFC into making a formal bid that meets (or is close to) #BVB price tag.

Auba起碼玩埋下星期
J住mk先

Arsenal photographer: Alexis Sanchez trained with the 1st today as he has done all week. #dontbelieveeverythingyouread

John cross報流料

#AFC | Ozil back in training but used a knee support so clearly still not 100% healed.

真傷

有得j未

明日可否上陣

早晨

I’d be pretty chuffed if we sign Auba, Mkhi and retain Özil.

Invest in a quality CB/CDM in the summer.

Focus on Europa League this season.

Arsene Wenger tells Jack Wilshere he can become Arsenal’s next captain if he stays at the Emirates

讓件10號比燒好嘛

dreaming

拿卡
auba ozil mk
太子 埃圾
kxxxxx 細梅 哥斯尼 比狗
屍治

其實加強防中既硬度既話
呢個陣都幾好丁

Gunners team-mates had no problem with Sanchez - Coquelin [bbc]

山狗躝未

傻豬黎既
8同29上晒契架喇

見上面有手足講 MK 同燒 同類

我又唔認同

MK 似9.5號
燒似10 號多D

不過如果 LAMO 四個齊哂
我真係唔知點出

有無邊單買人真係firm 左

MOLA

又一日,仲係妹下妹下,一單done deal 都無

雲加走先定我死先

我都唔敢講

最尾都係一單都無

牙羊都唔top
Axxxxx清好高要求

今晩輸埋應該會加快買人既

又一個禮拜

佢對雲加就好低要求

#AFC BREAKING | According to reports in the last few minutes, Alexis has said goodbye to his Arsenal teammates and is travelling up to Manchester after he got a call.

I'll try and find out more r.e. this.

就算雲加食屎都係岩

Alexis Sanchez said goodbye to his Arsenal team mates after a dramatic late development in his transfer saga.
Arsene Wenger named Sanchez as the 19th man in Arsenal's squad to face Crystal Palace with players believing he might have been on the bench. [Mirror Football] #AFC

咁應該最遲Monday🤔

倫敦友好球會

Pep Guardiola: If Man City had signed Alexis Sanchez it would have damaged the stability of the club

Alexis Sanchez has been named as the 19th player in tomorrow’s squad, giving him an outside chance of making the bench, while Danny Welbeck will miss out after suffering a minor muscle injury in training. [@johncrossmirror]

咁點解當初對猁仲用間諜100分呢？

山狗專心踢霸啦

黑B真係最佳收購

Coquelin on Alexis: "I hear a lot of things that the dressing room wasn’t getting on well with him but I don’t really know where that comes from. I don’t think the squad have a problem. I think the only problem is the uncertainty around him" #Arsenal

Coquelin: "If they let Sanchez go, what I am sure of is they will have to strengthen the team, because he will be a big miss. For fans, they demand a competitive team" #Arsenal

Coquelin on Wenger: "People tend to forget what Wenger has done for the club. I understand the frustration but everyone should stand by him, everyone should be behind [him]. That's the only way results are going to turn around" #Arsenal

應該仲想留佢

Liverpool boss Jürgen Klopp has given the green light to sign Real Madrid midfielder James Rodríguez. (Source: Liverpool Echo)

其實有人覺得山齊士級數高過奧巴/mk
但其實要諗翻
我地買山齊士既時候其實佢既“成就”絕對係低過奧巴/mk架喎
例如:奧巴攞過德甲神射手/mk應該曾經係德甲助攻王?,mk呢個唔肯定
只不過黎到上季山齊士先叫打雙雙成績姐

除非佢出高價搶 否則拜仁會買左佢 軒歷基識用占士

但問題係軒歷基施替工來

lmao

古天奴舊錢夠買2個james啦😅😅😅

佢最初都過到人， 因為唔熟佢唔知佢淨cup左邊。近兩年mark佢一邊就搞掂，佢就吊下波入禁區比大家打飛機。

躝啦山狗

仆街mola幾好笑🤣🤣😹🤣😹🤣😹

踢左甘多年都仲未有左腳==‘’

山狗48個鐘

純粹覺得有部分人會有個錯覺“山齊士黎個一刻級數已經好高”
但其實佢當年只不過係一個無任何實際數據睇到佢勁既巴塞棄將

真正級數高的是迪馬同希古欣

古天奴舊錢一半買vvd
占士有buy option 係拜到 冇意外就會留係拜
除非利有極大經濟誘餌比皇同占士 否則冇可能發生

敗家級數殿堂級

有邊個5想跟高daddy牙🤡🤡？

山妹走未？

干爹

今晚仲有冇山狗

Henrikh Mkhitaryan bid a tearful farewell to his Manchester United team-mates and club staff at Carrington today as his swap deal with Arsenal’s Alexis Sánchez moved a step closer. (Source: Daily Mail)

好撚煩

Farewell 左三日了

肥皂劇大結局未

搞到好似入冊咁

D死刑犯都係咁架啦

一諗到有得跟爺爺學藝拜師，咸到收唔能到聲

除左bbc 其他我都唔信

除左爺爺 我邊個都唔信

除左伯母 我咩調味料都唔用

車狗出50m買迪士高

vps返飛燕諾

吊你老尾收皮啦反雲狗

dzeko

人地話留係羅馬

When Sanchez joined Arsenal in 2014, he said: "I came here to win the league title, the Champions League and every title at stake."

He leaves without a Premier League title, without a Champions League medal and without many friends.

迪清高心諗，咁老先黎搵啲咁既野搞

陣間又走去同爺爺爭美羊就仆街了

佢咁多年最fd都係得奧燒

人地要老野柱躉打後備牙，
要達子成材

同ospina 應該唔差

最唔妥藍斯？

比矮撚搞到無得踢世界盃
關係一定唔差

ooo陰陰嘴笑

除左笑 我咩反應都比唔到

#Chelsea closer today to #Dzeko and #Emerson willing to pay €50 M plus €10 M bonuses. Dzeko already approves Chelsea move. #CFC would also let #AsRoma have #Batshuayi on loan.

@SkySport #SkyCalciomercato

真係買

我之前轉過一次柒工都係咁

份工點，唔明

Pierre-Emerick Aubameyang, who was left out of the Borussia Dortmund’s squad for today’s match vs. Hertha Berlin, played indoor football with friends instead of watching his teammates, wearing a #bvb Ousmane Dembele shirt, five months after he forced a move Barcelona. [BILD] #afc

不甘勁好多

睇黎已經反左面

等牙姨無得去多
咁多就不放羊去阿

想基佬留係度踢到退休

Xhaka on the Bournemouth defeat: "I’m someone who doesn’t like losing anyway, but especially when you are the better team for 70 minutes, go 1-0 up & have it in your own hands. To then lose it from there did feel like a bit of a slap in the face" #Arsenal

唔打正選真係世界級

虧佢有面講

山狗躝左未？
雲加退休未？

爺爺同山狗一齊永續

永續爺爺is ok
山狗不了

反雲黨羽射到伯母塊c永濁

咪撚信sky啦宜家 信hawks轟既話 係會discuss next week for迪清高

究竟你點攞德甲最佳十一人架
Btw 羊同mk真係黎既話 成隊都德甲兵黎

巴卡歐聯最佳11人添，so what

why費利亞冇左laca勁左咁多

Buy la dllm if ozil leaves

排緊隊打搞伯母牙

想問下d轉會最新進展係點？
山狗又唔走啦？？？？？

決定左留隊 夏天先走

拿卡同基奧特有冇同時一齊正選過
今季想睇佢兩個一齊同場正選係咪無機會？

太子100%續 牙雲用領長臂章引誘佢

山狗唔忍心mk咁傷心
留隊夏天去曼城

隊長

應該下星期走

但做隊長要坐bench

山狗留隊燒就唔會續約 美羊就唔會黎
成隊士氣繼續差 爺爺會繼續教
咁你地仲會唔會繼續9up?

點解山狗留，燒就唔續

Van Persie on Sanchez: "My advice to Alexis would be push for the move to Manchester United. Everything is better at United, the history, the trophies but most of all the fans."

隊長用黎吸傷

同減人工

Coach ？

呢度不嬲king股king囡多過傾波

山留mk 唔黎 美羊唔黎 燒仲邊會續
山係到士氣太差
利申 學佢地一樣9up

矛野巧傾

吾king囡典德牙

理性mode人工只能加一個

互含點同鳩噏呀
呢到班清成撚日鳩噏話美羊係進化版我子
又話簽呢個果個都係垃圾
又話簽咩人都無用 老野教都死
現實係老野唔會走
而呢到啲清成日都用肺講野
睇到都眼冤
轉會窗完我好想睇下果啲清會點講
無簽人又會唔會屌唔簽人呢

睇印象流定數據流睇波

俾面我唔好係度9c

數據印象流

唔比面又典牙

真係狗黎

咁我都9c

靜啦9c9

阿狗特別多多咀狗

到時雲加仲係度？

你踢得返波未牙

yes
永續雲加

踢到就唔洗日日係到9up啦

收皮啦雲狗，冇爺爺你仲踢緊荷超

無爺爺 入左冊比人玩菊花

有咩問題 大家都想山狗走啦而家 最好佢聽風扇講

ho ball

爺爺做咗呂洞賓 救咗個嫌疑強姦犯，但俾狗咬返轉頭

過兩年土耳其見

早二年去佐啦 費倫巴治
啱解佐約會返飛燕諾

禾講緊山狗牙

今晚又可以睇holding自爆

定你講山狗去

今晚應該出啞仔細梅柏芝
夢遺打左

點解仲未買到人

比zaha撚狗咁撚

點解馬會個盤咁可愛
阿狗仲可以讓一球

暴聯明叔

=9

正路就係既

但老野排陣唔係我地常人估到

好想快啲睇今晚阿狗個後備席

讓和

反正入唔到前四，唔好買啦
宜家買得既一定唔勁又唔係一線鮑，如果太貴又唔值
買幻幻又救唔到火，雲加又唔識教
不如冬季換教練仲好

炮縮9c9得好high

阿狗唔需要傾換教練

因為唔會炒老野，除非佢唔撈

支持
滿足哂話唔買人既手足
唔好買人喇
球員續約都唔好喇
齋換教練好喇

其實無錯 曼聯個no. one fans唔會轉會到阿仙奴 都唔會入波鏟草

Mk 著幾多號波衫牙

又比人串一獲
雲格去死未

我撐雲隊長,落嘴頭拿拿琳送走隻山狗

躝味呀

簽左人未？

屌 j左幾日了

雲加躝

好想 J MK + Auba

越來越似乜9 都買唔到

等多個禮拜

羅馬要求: 50M + 10M Bonus + 外借Batshuayi，預計車路士會接受呢個條件

即係多買唔到巴舒亞伊 即係auba唔走 完

除左褲

今晚終於有阿狗睇

睇俾水晶宮完爆

多一定要買包輸阿姨咩

9up

今晚真係要重注水晶宮，賺返個錢

屌你迪斯高60M

見到哂信用卡post果個樓主好撚慘

有人post左張渣打出黎，approve左90幾萬credit，痴撚線

今時今日邊隊既隊長係有威嚴架？
果陣大肉腸阿當斯真係lead哂成個更衣室

買auba真係唔知做咩 無技術跑狗一隻 多狗打反擊就有位比佢走 我地偉大既鳩磋戰術佢分分鐘衰撚過禾仔

人地係個個都大佬級所以冇威嚴
阿狗係個個狗仔级
都係冇威嚴

靜啦 相信雲加

佢禁區搶點都係強項
如果雲加真係買羊，最後一定係拿卡冇得踢（正前）

杜曹帶個陣多仔肯肯定係打反擊啦

我地無人識傳中
個個佔中

多狗打大巴點會少過阿狗

又係佔中錯

琴晚已經打左場

如果買羊唔打雙箭頭真係痴撚線

我唔識波。但點解仲有人會當羊係純跑狗

SOCALL有位俾佢爆乜乜乜你地自己望下有幾多球真係咁樣入波

佢速度快唔係下下都話要大直路跑。佢速度好多時用係兩邊地波禁出黎搶點囉

？？？

仲多過我張hsbc

[月經]自貼信用卡

全部執雞=垃圾

開post條友好撚柒 呢度求其捉個手足都屌打佢了

因為我fifa都係咁玩

可能佢唔知依家周街都係白金卡

召喚普狗入去屌打佢地

近排fifa係咁比人反杯
等我羊黎左跑撚死佢地

禾窮撚連HSBC ACC都開唔到

Enjoy 卡都好過白金卡

HSBC d卡幾靚
想開返個户口

自從最近SEASON由阿狗轉用多仔之後我就升左上D1了

係咪準備轉返做阿狗了？

禾仔都冇埋真係唔想轉返
除非拿卡錫迪既速度可以調返高D

rich先開到，窮撚開唔到

究識

有級數而且已經係德甲證明左自己幾年的箭頭
你拎禾仔同佢比?

好快會取消哂呢間垃圾銀行既野

有無最新消息？

洗開黑錢?

溫女啦你

男神

轉會期已結束 多謝大家既支持

我洗你老母啊

男神路囝

其實山神根本係雲加最失敗既收購
唔係話佢廢，但佢最多只能做一隻高級工兵
比隻工兵用咁多波，最實際果啲走位入涉就唔做
自從山神黎左雖然前線睇落去好勁，
但係實際攻力仲廢過未黎果時

快d賣左佢 比番7號2&b la

一樣還一樣，
走位入涉唔係打FIFA
L1三角有人跑就有得接應，
當成隊都唔走位時，
得你一個走同冇走位係冇分別，
戰術既然係冇，
咁當然波係自己腳好過係隊友腳到

轉咗去強國銀行
多機撳錢，hsbc成日排隊，唔想係7仔買野拎錢

又未到工兵呀...
全盛carry單打能力好撚強喎
果時又肯走位 爆到人
一個救哂全家hattrick
鳩吊多但今季都create左五十幾個chance
定宜家乜鳩都叫工兵？

Schurrle on Aubameyang: "It would be better for everyone if it happens quickly."

山狗甘刀比人話系工兵

山神都被吹到話係失敗收購同工兵

呢幾年有時奧燒無影嘅時候，邊個企出黎？

睇完auba 31球條片
覺得dembele好勁

cls，盲反到咁

g12
c19 o11 w14
同而加比 果陣進攻組合可能仲勁過而加

卡叔打邊真係玩死人

馬琴去熱

咩黎

上啦
整完po上黎睇下

未去多已經知好勁，
不過這些機會不屬於雲加

山狗未黎果陣d進攻唔差過以家

山狗今日會唔會上陣

想俾人狂噓

"I see him [as a possible captain] because he's an Arsenal man. He was here at the age of 10. Not only because he was here for a long time, but he has some leadership qualities, he has a football brain, he is completely focused on Arsenal," Wenger said.

"The fact that he has been away [on loan], he comes back, he realises as well that life is not so bad here maybe. And that is something that is important, that he can be one of the leaders of the future."

張伯斯今日23歲了

躝

隊波垃圾到咁有d所謂既big name肯黎已經算好啦 仲嫌三嫌四=.=

奶仔真阿

贊仔剩係佢家族阿迷都完勝張伯斯

不過都係垃圾

進化版我子，不了
獌既棄將雪硬哂，不了
幻幻唔係即食，不了
唔簽人？我屌你老母

今季傷多過踢

#11 OZIL 人工低到要做保險狗

全部executive必須死

中國都唔係好想用，不過冇得揀

無聊睇下
星期三對車路士仲有飛
平平哋 20 磅入去睇 conte 勁老

natwest

p9 g12 w14 >>>>>而家
重要全部真阿

變咗太 rely on 佢一個
佢個態一差就唔識踢波

有d似葡萄牙C朗

最大分別係山狗黎左要成日d波要比哂佢或者奧燒組織
之前佢未黎就全隊組織咁彈彈波彈入去
岩岩黎果時對手未熟佢打法佢就可以carry
而家佢成日都比人守死就9吊所以一定差過之前

但係牙朗真係勁呢

係真

隊波頹果陣你就會想要個山狗
不過而家直情去到冇咗佢同燒唔識踢波

因為佢同美欺都係外星人
唔計今季 入球量同表現都痴哂線

反山反上腦 正視隊波既問題好過啦
前列有邊隊無隊型無戰術？猁熱血迫搶 獌巴士陣 鏝華麗進攻 轟真正利用緊3中堅
呢條廢老呢？用3後位陣唔打兩邊進攻傳中 走去玩地面組織咁你就用番4後啦 d人仲要企定定 點解走位呢個問題可以講左十年都無改善？
最撚重要係後防計時炸彈 兩個英撚加夢遺輸左幾多球十二碼
連兩大將啞仔細梅 周不時都整兩粒炸彈CG嘆
喂大佬呢度英超黎架 你睇哥狗打華麗足球 都洗成兩億補強後防啦 再睇下轟d中堅質素...
連痢狗都75m買個後衞 老野點解永遠都唔正視問題 3中堅阿狗無本錢打 後防成日失無謂波
咁你就補強後防同防中先啦 又走去買中鋒 大佬拿卡有無能力有眼睇啦 傻既都知係中場供應唔到啦特別係左黑b右大麻果陣
咁多年都中意儲10號仔/攻中 有心留燒點解仲要買mk
D無用既留咁多年 留係度柒柒下咁 黑碧賣左去補隻真翼 大麻借走啦
呢堆人係轟/雙曼一早丁走左啦 雲加仲死當寶咁
你睇干地發覺Mola 同呀衣唔掂都即刻買清高 用plan b
買左mk同auba根本就無解決到個問題 我更加可以講問題一直唔係山狗度 佢都係踢到心灰意冷

我都係咁諗
不過其實佢都成日底線傳底
至於 auba 其實佢好多入波都係禁區搶點其實我哋而家幾需要

早幾年仲正常既山狗就想要
而家不了

一話走 山狗都變工兵
笑到腸都跌埋出黎

跑得少既工兵

肯定唔係工兵啦
不過佢要隊波圍住佢踢先勁

邊個ON9仔牙

真阿 假阿掛住玩電話

咩鏝狗牙
迪達子係真阿黎

雖然唔關事不過都講下
買防中都要係啱嘅先得架
阿狗以前踢整體足球嘅話你比個唔識傳波嘅純防中唔得架喎
姐係要費蘭甸奴果 type 先得
市面上兩樣都有嘅中場好少

Xhaka都玩唔掂

好想睇安利簡或軒達臣打我廠防中會打成點

咪好似艾蘭尼咁囉

萬山皆工兵，
唯我太子高！

其實埃及仔幾有潛...
不過爺爺

yes
仲要冇 elneny 咁勤力

好撚眼訓 星期六都番工

有人逼你返咩

文學修養

番咩工牙清？

山狗回溏姐 未叫工兵既

我廠有who is工兵

間諜

今晚咪撚再出三後衛

holding chamber

elneny, coquelin

Archie Rhind-Tutt‏ @archiert1

Pierre-Emerick Aubameyang went and played 5-a-side in Dortmund tonight with his mates...while his team-mates were playing away at Hertha Berlin in the Bundesliga. Hmm. With an Ousmane Dembélé shirt on. Hmm. [📸BILD]

奧巴美揚真係仆街黎
唔跟隊踢德甲,走去著住丹比利件波衫玩5人足球

串王

咁撚癲

係串就著阿狗山齊士波衫

不過係個領隊公開講話唔會帶佢去 berlin

相反我廠 射波之鬼 奧燒聰明
射波都影下部電視扮睇波

Ptgf

講緊你返咩工唔係你想做咩工

做乜系貢jer住禾牙-3-

領隊之前好似話auba可以踢
係琴日冇跟隊,Zorc話佢而家唔適合為多狗踢

如果最後係摩狗玩鳩雲加就好笑
而家似係雲加想摩加錢 摩唔加 大家係到角力

有冇諗過係雲加玩摩狗

經理人

佢話 he trained well but but his mind wasn't there

好似睇緊tvb啲尻劇咁

轉會係咁
得雲加會 start ox

男人都可以做ptgf咁爽?

Pt教畜

Francis Coquelin says Alexis Sanchez never had problems with Arsenal teammates

真阿

the only problem is probably the uncertainty surrounding him..
they dont know where he will be playing the next week

arseblognews
‏

@arseblognews
24m24 minutes ago
More
New: Report: Sanchez set for United medical today #arsenal #afc

其實雲爺爺係咪等緊阿迪達滿師先退休

Sky: spurs wants lucas moura

無限24小時

得未？

谷住谷住

簽個人都妹下妹下

Today左幾日啦屌

屌熱咁撚多翼都爭
我地賣撚晒人, 都未買到人

究識型男神

屌 失分真相

叫佢長訓

識買一定買山齊士

好耐啦

點撚解啲獌要J山狗
400k 一個禮拜, 又屌隊友

人地隊波驚乜撚
有既係錢 用完一兩年 踢走有乜所謂

去到咁多大佬邊敢屌呀 好似啞仔咁由鳩佢咩
以前係巴塞唔見佢屌美斯

山狗睇stat 係幾撚勁既

淨係又買阿狗主力已經好好J啦

由佢地j囉 到時死推死吊又一堆叫山狗躝

今晚會否再失分

會

假阿
今晚一定456

俾人

到時一場鏟你三次草

而雲爺爺仍然不買人

U假阿

Holding slips... zaha...... goallll

馬會有得咁買我聽日就可以睇樓

俾摩佬食住

山狗撚到holding 仆街 再fake死間諜

阿狗作客都贏到水晶宮啦
主場贏冇難度

All in左對家

'They’re no longer enjoying themselves because they’re now questioning why these top players don’t want to be at their club anymore.'

- Keown on Ozil and Alexis' negative effect on the dressing room

入少過4球當輸

靠山狗咋

多咀狗

19000 FF 陣

Martial Grizemann Alexis
———— dybala ————
—— pogba matic ———

It's Danny Welbeck, oh good chance... GOAL

kick...

攻中有史奈達啦

that would be a throw.

比d信心 今晚吞精

客6.1

聽日去買層第一城先

Long ball from ozil... welbeck is clear ... just the goalkeeper to beat ... round the keeper and he fluffs his line

黑碧傷左🤦‍♂️

半山啦
CASH

又學到新vocab

等針拉 貢晚禾廠然硬

你=19000

如果 ozil 射波

————— lacazette ————
——— ramsey iwobi ————
AMN xhaka wilshere bellerin
———k6 mustafi chambers—
——————cech——————

Ozil 出得就 replace iwobi

又屈
我反獌

佢轟迷

由山狗第2年開始計
以佢呢種級數黎講佢既創造力的確係好屎
有時就算佢食住人少少身位都唔好期待佢做到咩出黎，差唔多到禁區又係cup停推大位之後回傳然後屌隊友
先唔講防守，m4k6之後都無乜點穩定過
我覺得進攻問題>>防守問題
山神組織唔掂，偏偏又鐘意做組織，應該踢前啲搵機會，起碼禁區頂可以射下波，但佢又鐘意返後面拎波，因為佢拉邊根本無乜用，打翼唔識落底出波，是但一隻閘都唔洗驚你，你會期待貝貝果邊多過左邊
而加隊波缺少識向前走既人，山神拿卡都唔係，反而奧燒好啲，雖然黑b最後一腳好廢，但係起碼每埸都會有1次推到望空晒或半單刀機會，但山神而加真係無乜幾可了，望下鏝猁而加英超攻力最強兩邊翼都係一拿到波就向前衝果隻，山神淨係識推橫注定佢只係可以咁

點睇轟買 crouch

今晚等學神教爺爺咩叫戰術

好想睇藍斯打3421既2

期實個個岩岩加盟個時都向前走，但好快就會因為冇人比到波而唔走
呢個係雲格戰術問題

可能 ozil + iwobi 打 2

今日可能仲有得睇禾仔對gibbs

我覺得係佢而家其實爆唔起所以轉咗少少踢法
佢 hold 波 vision 都幾好
所以其實我覺得佢踢中間輔鋒位都 ok

我受你地 無本生利

佢國家隊都唔爆

就快 30
要改踢法架喇
佢而家絕對唔係 19000 諗緊果隻過人洛賓式翼

係牙狗可以賴隊友
係摩佬手下拍住LKK同連囝唔知會點

前年美洲盃一早chur乾

佢連續踢3年 國際賽 今年踢埋世界杯 就真係

智利無世杯踢

OOO好波

成班阿狗酸到

我陣間開po

佢好明顯係慢左，但如果放係禁區入邊都好有威脅

好酸

對曼聯空龍都唔入

話佢唔係世界級球員係掩耳盜鈴
不過已經開始回塘咁解

其實阿狗po越黎越多顛倒是非既人係咩玩法

點解牙羊無曬消息

俾爺爺搞到痴q左線

燒真阿黎

大梅教得好

Manchester City pulled out of the deal to sign Alexis Sanchez from Arsenal as they feared it would have an impact on the financial stability of the club.

今日多仔個sporting director 去倫敦傾羊單deal
最快星期一先done deal

點解買人 唔係阿狗派人去？

因為我地有財又有勢囉

爺爺唔想飛去德國搞手續

究竟雲加, 鑽眼同巴塞個總監, 3個既權點分

無論點揀人雲加都有最後話事權?

削左雲叻權啦

Chris Mular
@cmularrr
Wenger didn't know we were signing Konstantinos Mavropanos..... Says all you need to know about the future

老野要面子 同出面講當然話係佢簽

幻齒點同

睇我轟贏波了

作客成績排第9

人地出殘陣喎

夠贏啦，世三扭爆佢，下場再屠隊垃圾

車路士個 bench 咩事

睇白禮頓Po啲人話依場轉陣

日日都話最快xxx簽到
得淡笑

其實燒都算係咁

續約未

Free去獌

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Alexis Sanchez to Manchester United, Mkhitaryan to Arsenal: here we go! 🔜🔴 #MUFC #AFC #transfers #Premier

差不多了

next po welcome mk?

巴卡約高真契仔
廢到咁都繼續正選

Di Marzio: The transfer of Alexis to United & @HenrikhMkh to Arsenal are at their final stages.

希古恩事件之後都唔會信呢d

留力對我哋

十足十個d 2手貨交易區咁
用完用淨拎去換

廢就岩哂
雲加幾時簽埋佢 組力架陣

Tears, congratulations and a potential surprise appearance.

The latest from the newspapers on Sanchez and Mkhitaryan: bbc.in/1QqNGBp

留力比我地既 LAMO 大炒

歐聯最佳 11 人

開咗新po了

我都德甲最佳11人啦

【今晩吞精夜唔夜】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXIV

LIHKG @ Android

why not welcome MK 打人

唔歡迎垃圾

勁過波蘭神鋒先

1001叫雞叫著欣宜

B to b🙃中場